<resources>
    <string name="app_name">Khairy Mobile</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="password">الرمز السري</string>
    <string name="large_text">" المادة هي الاستعارة.  "
"\ n \ n"
        "الاستعارة المادية هي النظرية الموحدة للفضاء العقلاني ونظام الحركة."
        "تستند المادة إلى واقع ملموس ، مستوحى من دراسة الورق والحبر ،"
        "متطور تقنيًا ومنفتح على الخيال والسحر. \ n"
        "توفر أسطح وحواف المادة إشارات مرئية تستند إلى الواقع."
        "استخدام سمات اللمس المألوفة يساعد المستخدمين على فهم الانتماءات بسرعة."
        "مرونة المواد تخلق علاقات أجنبية جديدة تحل محل تلك الموجودة في المادية"
        "العالم ، دون كسر قواعد الفيزياء. \ n"
        "أساسيات الضوء والسطح والحركة هي مفتاح نقل كيفية تحرك الأجسام"
        "تفاعل ، ووجدت في الفضاء وفيما يتعلق ببعضها البعض. عروض إضاءة واقعية"
        "طبقات ، تقسم المساحة ، وتشير إلى الأجزاء المتحركة. \ n \ n"

        "غامق ، رسم ، مقصود. \ n \ n"

        "العناصر الأساسية لطباعة التصميم المستند إلى الطباعة ، والشبكات ، والفضاء ، والمقياس ، واللون ،"
        "واستخدام الصور دليل العلاجات البصرية. هذه العناصر تفعل أكثر بكثير مما يرجى"
        "العين. إنها تخلق التسلسل الهرمي والمعنى والتركيز. خيارات الألوان المتعمدة ، من الحافة إلى الحافة"
        "تخلق الصور والطباعة على نطاق واسع ومساحة بيضاء مقصودة رسمًا غامقًا ورسمًا"
        "الواجهة التي تغمر المستخدم في التجربة. \ n"
        "التركيز على تصرفات المستخدم يجعل الوظيفة الأساسية واضحة على الفور وتوفر"
        "نقاط الطريق للمستخدم. \ n \ n"

        "الحركة توفر المعنى. \ n \ n"

        "تحترم الحركة وتعزز المستخدم باعتباره المحرك الرئيسي. إجراءات المستخدم الأساسية هي"
        "نقاط انعطاف تبدأ الحركة ، وتحول التصميم بالكامل. \ n"
        "تتم جميع الإجراءات في بيئة واحدة. يتم تقديم الكائنات للمستخدم دون"
        "كسر استمرارية التجربة حتى أثناء تحولها وإعادة تنظيمها. \ n"
        "الحركة ذات مغزى ومناسبة ، تعمل على تركيز الانتباه والحفاظ على الاستمرارية."
        "التغذية الراجعة دقيقة ولكنها واضحة. الانتقالات فعالة لكنها متماسكة. \ n \ n"

        "العالم ثلاثي الأبعاد. \ n \ n"

        "بيئة المواد هي مساحة ثلاثية الأبعاد ، مما يعني أن جميع الكائنات لها س ، ص ، و ض"
        "الأبعاد. يتم محاذاة المحور العمودي بشكل عمودي لمستوى الشاشة ، مع"
        "محور z موجب يمتد نحو المشاهد. كل ورقة مادة تشغل مفردة"
        "ضع على طول المحور z وله سمك قياسي يبلغ 1dp. \ n"
        "على الويب ، يتم استخدام المحور z للطبقات وليس للمنظور. العالم ثلاثي الأبعاد هو"
        "تمت محاكاته عن طريق معالجة المحور ص. \ n \ n"

        "الضوء والظل. \ n \ n"

        "داخل البيئة المادية ، تضيء الأضواء الافتراضية المشهد. تخلق الأضواء الرئيسية"
        "الظلال الاتجاهية ، في حين أن الإضاءة المحيطة تخلق ظلالاً ناعمة من جميع الزوايا. \ n"
        "يتم تظليل الظلال في البيئة المادية بواسطة هذين المصدرين للضوء. في Android"
        "التنمية ، تحدث الظلال عندما يتم حظر مصادر الضوء بواسطة أوراق المواد في"
        "المواضع المختلفة على طول المحور z. على الويب ، يتم تصوير الظلال من خلال التلاعب"
        "المحور ص فقط. يوضح المثال التالي البطاقة بارتفاع 6dp. \ n \ n"

        "يستريح الارتفاع. \ n \ n"

        "جميع الكائنات المادية ، بصرف النظر عن الحجم ، بها ارتفاع للراحة أو الارتفاع الافتراضي"
        "هذا لا يتغير. إذا تغير كائن الارتفاع ، يجب أن يعود إلى يستريح"
        "الارتفاع في أسرع وقت ممكن. \ n \ n"

        "ارتفاعات المكونات. \ n \ n"

        "ارتفاع الراحة لنوع مكون متناسق عبر التطبيقات (مثل FAB elevation"
        "لا يختلف من 6 نقطة في تطبيق واحد إلى 16 نقطة في تطبيق آخر). \ n"
        "قد يكون للمكونات ارتفاعات مختلفة للراحة عبر الأنظمة الأساسية ، اعتمادًا على العمق"
        "البيئة (مثل التلفزيون له عمق أكبر من الجوّال أو سطح المكتب). \ n \ n"

        "الارتفاع المتجاوب وإزاحة الارتفاع الديناميكي. \ n \ n"

        "بعض أنواع المكونات لها ارتفاع استجابة ، وهذا يعني أنها تغير الارتفاع استجابة"
        "لإدخال المستخدم (على سبيل المثال ، أحداث عادية ومركزة ومضغوطة) أو أحداث النظام. هذه الارتفاع"
        "يتم تنفيذ التغييرات باستمرار باستخدام إزاحة ارتفاع ديناميكية. \ n"
        "إزاحة الارتفاع الديناميكي هي ارتفاع الهدف الذي يتحرك فيه المكون نحو النسبي"
        "إلى حالة راحة المكون. إنها تضمن أن تكون تغييرات الارتفاع متسقة"
        "عبر الإجراءات وأنواع المكونات. على سبيل المثال ، تحتوي جميع المكونات التي ترفع الضغط على"
        "نفس الارتفاع يتغير بالنسبة إلى ارتفاع الراحة. \ n"
        "بمجرد اكتمال حدث الإدخال أو إلغاؤه ، سيعود المكون إلى موقعه"
        "الارتفاع. \ n \ n"

        "تجنب تداخل الارتفاع. \ n \ n"

        "المكونات ذات الارتفاعات سريعة الاستجابة قد تواجه مكونات أخرى أثناء انتقالها بين"
        "ارتفاعاتهم الاستراحة وديناميكية e
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
</resources>
